%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}

\title{Trinômes du second degré}

\newcounter{cours}
\setcounter{cours}{1}

\begin{document}

\begin{frame}
\frametitle{Contrôle de cours \no{\thecours}}

\pause

\begin{enumerate}
\item Donner les trois formes d'un trinôme (sans la signification des variables).
\item Donner l'expression du discriminant $\Delta$.
\item Donner le nombre et l'expression des racines du trinôme en fonction de $\Delta$.
\end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
